古有香港獨立之父689

今有焦土之母777